秒回

好似係城巴自己要quit U畢唔到業多啲咁喎

拎得bv1玩

咩事

test睇錯題目 不過成份嘢先15%

星期一已經final點算

星期三

星期三第二科

星期四第二科
好想完

出去公海睇連登仔啲post真係得啖笑

已經考完第一科

sam

Robert

A未

屌佢quiz 3出埋分quiz 2都未出分都計唔到A唔A到

之前嗰個李志誠巴打咩環境

神

啲音效J撚死

自推

Critical dead~

唔知 無追佢

乜有兩個秒回post

但無一個係你的

超越

係咪城巴唔認柒

一放假就想瘋狂打丁

你回歸?

咁岩碌下舊登

想call g

突然醒左 依家訓

曬錢不了

sad 9痕

廢

用鋼絲刷刷下，保證以後唔再痕

Call 我

11號又有功課交
好似係份大野嚟
然後琴日睇完嗰套野之後未睇任何reading
真係死得

我好掛住你

佢唔掛住你喎

哦

掛住天天咋

佢都係唔會掛住你
而且沒人愛你

雙重攻擊

我愛濛狗

所以都係冇人愛你

我個fd都係個半鐘一套documentary 膠巴點解咁睇唔開

我有濛狗同我互射

臭雞俾狗屌

原來今年咁早開sem

打左兩隻字咁大把

唔洗exam咩

Btw琴日睇完一課訓撚左 今日去公共圖書館啲自修室溫 無電腦玩逼到自己溫

我想知瘋狂係有幾瘋狂

做水貨客，1日離境5-6次

慘過讀書

RICH

SO 9 RICH

屌你老木

機票唔係錢牙

聽番黎，不過去到又唔見
反而隔離有個靚女添

城大巴

exam period仲paper.好慘

Do姐去Shopping原來得五集有農夫
可以轉戰Do姐再Shopping了

唔好再講出嚟

我exam 三deadline 都未屌鬼啦

有咩要做?

天天強勢回歸

自己打完出嚟都笑咗

一齊睇呀肥！！
有脆魚嗰啲可以笑足一集

俾左負皮

我聽日都要開始趕埋啲deadline
一星期時間 三條死線

woooohooo

你負皮個post好啦 依度負責人係log

多咗啲嘢

好好笑 我仲係追緊日本篇
其實主要搞笑都係Do姐+農夫

垃圾log負皮我！出嚟面對！

好鍾意佢哋
睇脆魚笑到講唔到嘢都好過癮

脆魚有時笑到流眼水

我都係趕完四個deadline先而家得閒少少

收皮啦

一日兩條長文死線又點睇

所以話有比較就知好醜
一睇完脆魚再睇馬明就知道戇框框嘅脆魚係幾咁好

我平時對你咁好

加多條！幫我寫二千字！

唔知𠽌𠽌𠽌會唔會多啲火花

邊撚個負皮天絲?同我企出黎!

我

屌你老濛

邊個連我E絲都負皮埋.全部企起身

人生木22了

好大膽 即刻有個負皮.一定係城大巴

唔準學廢青巴

btw weak

1 essay 1 lab report 1 project report

唉呀 邊個 咁得閒

至少你還有我

點解仲有lab report

聽講天絲老人家黎

咁快 ?

yes

做完lab 唔洗交report 牙

傳過同你一齊架喎

濛狗近排點

抄source無難度

城大巴唔好再負皮啦Q_Q

傳過你係絲打黎架喎

Yes

..你一廂情願

非常好

唔撚好

weak啦weak啦

問你咩

一定係老雞先咁得閒

我都係咁話

搭下爹得唔得

垃圾

點解多左負皮

反彈無回頭

負皮快手啲啦

diu

無閘住

屌你一定係老雞

你咪咁啦

敗走

廢J

W

E

A

K

agger

老小學雞

算把啦唔mean人冇人理我
繼續傾超人玩具小膠蛙啦屌你地

係!咩事

負我啦負我啦戇鳩仔

夾條鍊喺本野中間

檢討下

第三代！！！
捉木守宮

檢討吓你地點解可以柒成咁

中大Email

咪mean啦 佢哋開學術台啫

個衰妹

我有權淫蕩，你不能好色，這就是女權的邏輯

你正d

有嘢啱傾咪喺度傾 唔通同你喺度傾indie咩

Indie我識啲啲㗎

鍾意邊隊先

講真無人反對性別平權 只要你果個真係平權
而唔係為咗自己利益 造成咗逆向歧視

同性戀平權同女權運動都係面對緊呢個問題
先咁多人反
反嘅唔係同性戀同女人 而係個運動

當然好多連登憤青因為個campaign on9直頭反晒全部同性戀同女人

邊撚個又負評

老雞

老雞 = 連登憤青
喺個電腦mon前谷到塊臉紅晒起勢噤負評

豬閪

冇計啦係咁上下

有冇紅色minion
聖誕送黃甘甘唔多應節

唔識

朕

真正送都唔屌

送都屌唔郁
食老泥把啦

真係㗎
好甩甩牙

甩甩？

巧甩甩

999

啲yr1真係好可愛..

唔係樣貌上
指好伸手黨 時間表check唔到就爆哂粗咁

唉我都唔知點評論 比人話番on9都有

你唔撚答佢佢就開始龜縮嫁啦
最後咪又係要沙曬冧

我唔識回應已經

可以比人話我係搏緊自信

屌女

雖然我都一早cap低咗
但learner portal真係垃圾

佢一黎屌我老母我都唔知點反應 ..

好似見我有準備 自己做唔到就小朋友發爛渣
其他人覺得我on9又點 都無乜所謂 但個條友真係

再講其實根本無話邊個on9唔on9 班友著撚哂咁

我從來都無話人on9

老雞on9

Agg 你老木

你好

其實唔知中下樣點先有女睇得上眼

其實唔多好

叫做大致chur完份paper但係唔知好唔好

今晚就讓我百連自己吹吧

無限追帖binc mode on

通常portal會寫喺news
有啲咩重大變革會講
例如下年定唔知下下年減少啲asso仔要讀嘅free electives

然後九龍城有間西餐食牛扒真心好食
軟熟有肉汁有咬口又有牛味重要少骨少筋入口滑，牛汁另上唔會浸親啲野，又有牛香又夠油份，仲有得揀六成
不過有啲貴，百零蚊一個餐咁樣樣

話說翠華咖喱雞好似食親都有兩鎚+一扒
formula?

話說呢兜沙律好有趣
上面舊酸cream cheese類物體夾埋下面塊面瓜食有陣生蠔味

冇人了

Where

象爸

上次食得扒

支力

都唔知打咩開場白好

考試緊張急屎

啲女比你媾哂啦

除左帶我走之外仲有咩歌好聽

九龍城金寶隔離

返來~~~

我食親都係嗰三舊

就呢句啦

象爸！！歡迎歸隊

冇

屌你

lo g巴

都唔知講咩好 hi

成個考試有一題十分題無做到

仲有90分

係

90分再扣架嘛

輕鬆冇左a range

希望midterm拉到

祝你好運

冇得爆4

哦 因為佢本身有你電話

btw夜晚訓左陣依家訓唔番 想聽朝去自修室溫書 依家再訓都唔知起唔起到身

岩岩隔黎屋無啦啦搥野 可以點做好

落管理處?

停左，但怕事唔敢投訴

係咪成日都係咁樣先 一次半次真係無計

隔離住咩人 大叔黎？

無啊，無見過。最近新黎住，但聽講出租左比人
利申公屋拎

如果長期係咁就port佢啦

唔係因為扣佢公屋分port 係佢觸犯左法例

屋企人同我講隔離前幾日唔知做咩搞到成個走廊好多血

睇黎聽日要同管理處講下

Er 咁呢個嚴重好多點解唔即刻搵石q

講過但唔知最後點，不過事後一早搵人清理返

我覺得再有咩奇怪野都即刻落去搵石q好

Btw 要weak了

渣架

加油

是咪姐係自左爆

大家唔熟 我都知佢係邊個

佢想吉你

問題係佢都仲係唔知對家乜水

佢上面唔係話知係邊個咩？

我知邊個

男/女

係女女就爽

有女溝了

佢肯屌你你都未必扯得起

咁多連登仔唔知即使結咗婚唔情願底下扑嘢都計強姦嫁
連登仔以為結咗婚就有得任扑真係好好笑

carry佢

插到佢變西隧

辣手催花，咁好咩？

發夢同AV女優扑嘢好撚爽

發下好啦！

諗起Av套戲添

咩戲

上網搵

當花成為左一pat野你就唔會覺得可惜嫁啦

不想溫書

唔好溫

如果 命運能選擇~~~~~~

不想寫紙

想浪費人生

想去玩

帶我去玩

屌你搞到係條街到笑左

我見到你

真的

笑什麼

我係世上最懶嘅人

真係好好笑

唔好放埋我個樣上黎？

有得食就咪撚揀啦

E巴有女食就嫌人地柒喇 威威唔識人喇

好

唔好乜嘢都擺落口

支持ec揀飲擇食

1234

55

下世

秒你老母西呀!!

準備連考兩日

加油logbb

我鍾意你個名

天絲 你考未

佢冇得揀

me2
仲要無溫過

你又強勢回歸

我隔日考兩科

好撚眼訓

番大早，好眼訓，屌

Miss him

Miss she

膠化鳥英語教室 :係HER唔係she

Miss him too

miss he

要炒了

想針

go

頂你廢青巴

想食mos

同學罰抄一百次miss him

miss they

唔好miss我

Who are you..?

驚？

針右？

收工！

發燒

變態佬梗係驚

miss we

慘

不

忍

睹

驚？？？？

渣

Ga

未溫書

無

Same

禾天日考 梨呢

溫唔哂 B+都無了
老雞點算 大學科黎

做鴨

米一樣

做咗我私家雞

u輕鬆啦 me仲要上岸

唉 做都唔想比你吉

真係無心機 好驚好似上年考fnb咁鳩下鳩下得b-

啲lab唔知咩分 應該都b-range多
之後midterm又差一分先mean score
考試個啲溫唔哂.同當時一模一樣

上左岸都再上下一個岸

Y

Sem3 死 = 88 6901

用呢次機會認識多啲自己都好重要

等死中
未溫

仲有八大既

月囝gdp 唔係好高

當然 不過聽到你上個句我驚驚地 同埋要做定打算

今年識既人都起碼3.1到 我仲係一碌木咁 佢地讀埋今個sem 3.3-3.4到都最少有6901

三點頭only

老老柒柒都唔太想讀

唔讀乞米

聽日考數，weak 先

夠做啦
三頭三中都有閒科收
三大嗰隻

你有冇二尾
考慮吓nursing
2.8都收

點解會讀數

聽日溫書
唔想weak

讀完都乞

哦～

讀完冇乞得咁慘
公務員文員都萬尾

文科我見好多都收3.2以上
我而家先3.17 仲要今個sem有機會炒

我上個sem都讀QA 仲拎A

你而家咁嘅碌柒款好難俾offer你
你嗰0.04唔該生生性性英文補足佢如果唔係包單你陷家剷
nursing真係有四五個2.8入左hku&cu
考慮吓入

3.2入英文/translate major夠有凸

睇埋今個sem再算
炒咗就等收皮

我覺得你夠 今年讀好佢

但我而家仲同你傾緊計

痛苦
月月有心無力

試試啦
我估應該仲有啲機

其實

我都有兩科野要考但係我睇左一科嘅三課咁大把

好撚過份
但係我的唔返起心肝做野
仲有一份音樂未交

一圈圈相戀周期永不偏差

要再諗諗先

做咩

入到去可以睇下有冇得second maj/minor/tran科
cu要轉科好易
hku有得double maj
ust基本上入就係science

忽然間冇任何動力做任何野
痴撚左線

餓4

科大無望啦 咁高lv報唔起

打丁再做

餓5

照報
怕乜鳩
有interview就有轉機

唔係呢樣呀

喂

煮野比我

煮碌牛鞭過你吔
睇你點瞓

我食

問題天天都多

有冇人未瞓

no time for sleep

木
想你

wohooo

am I gay

轉左行
得萬5一個月
好自卑 對比同屆同學
好多人去做幼教師 一係就護士
再唔係就機場地勤
全部都2萬以上

人比人比死人呀

Btw 巴打我等緊你隔離post嘅回應

好攰

其實有

眾所鳩知

幼教同護士有個共通點
就係要執屎執尿
洗乜去羨慕啲屎撈人

唔yo我

Hi yoyoyo

啱既 唔知多唔多人同我一樣成日同人比較既呢

replied

包屍係恐怖啲
但幼教對住小朋友幾好

係都唔應我

應左

對住小朋友有咩好
而家嗰啲極品真係屌老母 都唔要

最憎細路

好眼瞓

咩都無做 情緒好唔穩定

幾正 串下啲小朋友好好玩
不過算 馬死落地行
係自己果行跳槽搏加人工算

I love girls

聽朝考試

Period

乜

早晨

跳得多爛朵

old news is so…

我fd有報

天絲

好冷凍

你覺得你有無機

miss I

訓左13個鐘

有冇咩機

瞓多十三個

我屌你老母 又一次唔識十分題

This is gay

Im gay

我連mc都係鳩撞 呢科一定要b+起先得

來了

走了

不了

死了

對了

錯了

又到聖誕

打丁

17號考完試連續打

我都想打

開套打

有咩好介紹

我呢兩個禮拜夾埋死左六千字出嚟

講啦屌

mc都唔認真做幫你唔到

鈴村 桃乃木 天使萌 浜崎真緒 大槻響 小倉奈奈
我係J開呢幾個

好難啵ching

老雞想溝天絲

冇個識

全部都好出名喎
你睇開邊個

應該咁講，我冇去記名

記得既名應該係上原亞衣，咩..百科，波多野結衣！

無去特登j邊個

Ya,數碼暴龍出左啦

馬明同Do姐農夫真係唔多夾

得5分1係肯定岩 ⋯

睇完勁想去丹麥 啲啤酒同煙燻肉好似好正

想去荷蘭食草

呢層我都想

前果幾日同女友講完，

佢話紅燈區都好出名添！

之後就行開左，心諗又中伏！

話說我係有諗過去睇，

因為以前聽個ive sir講好似睇緊display 咁，

我地話佢實有幫襯！

家教啲OP真係好好聽

而家先知？

太遲

知好耐 呢兩日醒起先聽返

有碟

啲OP係真係首首都好聽 尤其未來篇果堆

角色合唱歌都好聽

你好聽啲

好掛住呢套嘢 第一套追晒嘅動畫漫畫 果陣仲要追live
之後都無呢個熱情

Blowing shit up with homemade d-d-d-dynamite

Lorde

周國賢演唱會好正

你正啲

去旅行唔去紅燈區試菜就嘥左啦

粒走音腎不如唔好提住
你知道敬軒下年有升六度演唱會嗎？

Detail!!!!

邊個大波瘦底架
唔要襯個肥毒&阿伯既
利申 小妹最中意呢類身材

我係小妹

肥妹

唔好呀唔好呀

桃乃木

瘦撚

樣得唔得架 把牙核唔核特架

數一數二靚女女優

咁真係要睇下先得

秒回我呀屌你老母

唔開心呀叫

扑我啦咁

ok

認真唔開心

水水

唔比

點呀

互射ok？

放唔低ex

廢青媾到波波未

cow me

咁廢係人都唔受
但我ok

減肥未

唉

我好x瘦

食左

wow表白

你先

扮

未

打機？

j

幫

唔受cow算數

認真

我幫

小妹咁正都唔要？

要返工 不了

係屋企等你

咁飢渴?

溫撚到想死

唔戴套ok? 屙乾淨d

買定藥清腸了

Weak sin

Add oil

I love u all

Love u too

好想食米線
有邊間好食
唔要連鎖店

勿演懶肉

景霖
紅磡旺角有

唉屌

捱驢仔式溫書

訓唔著

我都係但我選擇上床訓聽日溫

尋晚冇走過音！

我習慣呢個鐘數做正經野

你對耳有問題

我都第六課

屌

一陣9點半考試 仲有dd唔識
聽日既9點半又有科勁撚多野未溫

事實證明一切

熄左電腦佢啦

巴打我都係

事實就係腎虧

唔好講啦落街食個早餐

唔好放棄

巴打我見你喺幾個post都呻，好大壓力
加油呀唔好放棄我哋撐你

食咩好

啱啱先知依家仲有咁多人未瞓

我係起身番工

thx ar

想追gpa course work做到隻狗咁 上堂又上足
但偏偏考試就快黎都仲有好撚多野唔識

頂你

個個都溫final趕功課呀

I know that feel
放鬆啲啦，愈急愈溫唔入腦

有喵好頂🙄

我食緊

唔會識曬
睇你有冇聽書
通常個lecturer口噏嘅有用過曬你溫書

係.. 呢科深切體會到 sem尾忙緊果陣有兩堂攰到hea聽
依家就係果d野唔識

我就而家溫中段瞓左嗰啲
其他溫手抄嗰啲

講起手抄, 有時抄得黎又聽唔切
真係想帶部野錄埋D堂佢

我抄野特快
字特細，但全部睇得到

7am
瞓陣先

瞓陣+1

唉 無咩上進心 懶惰

上進馬

巧肚餓丫

悶

好肚餓點解係呢個樣

唉屌 第一科已炒
最有信心呢科
仲要炒果題係最有信心果類題型

唔知做咩做極做唔到, 卡係第一部有野錯做唔到落去
成20幾30分

聽日又有科最冇信心+勁撚多野未溫
再之後都仲有兩科
好撚想死

渣ga

畀啲掙扎

我想去玩啊

琴日我有兩題有信心同埋都識做 但係兩題都錯careless野每題起碼無4分 MC又錯兩題(本來以為一定岩 )

屌我啱啱先打信叫個教授改過我篇文

痴撚線 上唔到網

溫IMM

又俾班垃圾激一激！

真係痴線撚，咁簡單都可以做錯！

蠢得黎咁撚醒都係第一次見

冷靜,連字都打錯啦

我宣布，人蠢可以無極限！

蠢撚is here

好憎人放飛機！

屌你又放尻我飛機，

話我唔顧你感受，咁你有顧過我咩？

再咁落去，我情緒崩潰！

誰人曾照顧過我的感受 待我溫柔

女定同事呀

死にたい

終於出門去食米線

女放飛機，下屬激死

成日放飛機 小心喎

秒回？

綠帽鳥wohooo

搭車是香港人的日常生活，公共交通工具之上，每日總會出現不同奇人怪事；你見過巴士司機迷路？我也目擊過裸男乘港鐵過海。今集主持與KOL笑談交通奇遇，投訴拒載趕客的壞司機，讚賞菩薩心腸的好車長。有欠公德的乘客犯眾憎，幾位後生仔遇過哪些難以接受的「極品」行為？

情侶在公共交通工具上舉止親暱，可謂司空見慣，有後生仔形容部分年輕男女還當長途巴士是「野戰場所」！麥明詩坦承曾與前男友在巴士上攬攬錫錫，而且其間尚有更「深入」的交流……

#屁股磨柱 #長途巴士好風光
#拖攬錫摷搞 #ABCDE

唉九半考

恭喜我

最後一科唔想溫 好凍

頂！！佢IMM易過pp好多但lab同埋有啲簡單可以死記既問題唔識

你乜都唔識

Mc fill in the blanks 識

我夠識啦

做pp mc都錯1/3架 今次好多都sure岩

求b+夠

記漏theory

下個sem我會每個Definition 都記

痛痛快快尋開心

呢到有無絲呀

已經冇力再溫下一科

好想放棄但係啲書擺左喺枱頭

我開咗份ptt notes 然後去咗上網

給我五

諗起完咗聽日就放大假 就更加不想溫

象巴你點呀

我終於忍夠

太中肯

我都覺
條女撚到你隻狗咁

所以唔撚理佢

too cold hug me

咁凍好難屙尿……

尼

Ok

直接同佢講分手

地鐵焗死
出面凍死

鼻敏感人士惡夢

如果他真的比我好

鼻敏感人士末日

有咁諗

想屌鳩番佢一次先

屌奶星

XX完飛左佢?好似又好衰

唔係果個意思，

你罵完佢先

中

咁好好多

中出即飛
兩登嘅榜樣

唔啦

聽日有冇4度

no

完sem但鼻敏感折磨
仲要上唔到網 想哭

報應

完sem吖嗱

叻仔

費事有手尾跟

近來安好?

悶極時自己可浪漫
慶幸還睡得好 還活得好過昨日

穩穩

考完
基本上有落心機嘅地方佢都有出
答曬早左半個鐘放
好撚感動呀屌

wohoo

多左棟

你唔好完Sem呀你

陣間有人上嚟整寬頻

係呀，今日黎哄番我😑

wohohooo

啱啱練完波 好爽

……睇開咩gv

啊肥真人係肥柒毒

渣我

咪呃城大巴 肥好靚仔

咪Gay

高我好多

畢了

邊度有得睇

唔撚信

我tg邊有相

完左
準備病

肯氹咪算係咁囉

射晒入個口度

幾時死

2點溫到8:30

勁 佩服

正不正 仲要將入面果啲啜出嚟

想要

我唔識

屌你老母仆街仔

屌我，快

想去到十點原本，但好肚餓 7點時已經諗唔到野

不用太chur
學學月月

認真eapp唔會拉curve咩

唔撚reply我屌

我真絲 #metoo

唔撚知 唔拉仲898

凍到收晒皮?

對

屌真係躁

我Mon post見冇人咪唔講野囉

點解可以咁多嘢做

仲未完sem?

咁凍先有聖誕氣氛
有伴既話

頂 wave巴我喺隔離金田一post認到你隻手

wohooooo

Woooooooooching

改埋名收山都認到

我㩒圖片模式睇到，心諗邊個隻手咁靚
一睇原來就係你

20年了

升中四了

金田一忠實fans

越講越凍

有睇，不過未至於fans
最深印象係獄門塾

好凍 攬住我

左手同右手拍拖

最唔合理既一集
邊有可能係同一座建築隔幾層樓大叫聽唔到

係！！
我冇諗過係同一座嘢 去到揭盅知係靠光反射嗰下

我隻手凍到癲

冷手打個熱飛機

好好笑

幫我

自己講自己笑 真可憐

冬天完全無心機打

凍到精神分裂

露西亞人偶最好睇

好似冇買依本

上網睇
極度推薦半夜睇

我對金田一嗰種心寒冇乜feel

冬天好憎食生果 涼浸浸咁 凍到仆街

想煲JOJO動畫

Go and shoot me the look in your eyes
And you're here, I'm yours, you're mine

Our rules, our dreams, we're blind

Blowing shit up

唔錯

Logic 屌你老母

你唔係好勁咩

今日六個鐘頭三個鐘睇得明後三個鐘完全唔識 今晚要通頂睇

But he's my friend.

So was I.

And I left my pretense at home
And it ain't no goin' back

Loop咗好多日

又要通

刀系中意原版

醉曖remix

慎入！超巨型牙石清除

好撚正

阿肥重口味

前面沖走舊巨石好爽
睇到佢出晒血果下真係頂唔順

手膠天練發現

左手同我拍拖
右手同我搶左手
淒美三角戀

屌什麼
你19.5/20

呢句邊度嚟
好熟好悲
係咪captain america vs ironman

係呀

嗰度嗰個pan鏡pan得啱啱好
其實好正

呢排咁凍聽r&b多
冇乜聽edm

凍到跳唔郁

早兩日考試冇去到creamfields 喊出黎

我係

Btw搞乜你覆到變哂亂碼

J我隻手ok?

影畀我

我睇冇事

懶

圖

冇得冷手打個熱飛機鳥

靚手打
btw介左成年

凍到仆街

凍到想早瞓 入被窩暖暖的

介咗好呀，打丁傷身傷心

凍 唔想溫

仲未考完?

22號
算啦訓啦 早啲起身溫聽日

爽

b.b.

凍水刷牙好撚爽

見到個濕鳩韓星死撚左真係忍唔住召喚小鳳姐

點解仲會有班柒頭以為自己聽緊高質野

啱啱有條柒頭同我駁鳩完話韓狗有高質喎
你話笑死唔笑死

仆街唔知醒

因為追韓星一面倒係女性多 又要港女既話一定會盲撐

好撚戇鳩
仲要懶中肯話自己有聽其他音樂
話佢搵高質韓狗歌嚟聽

屌佢真係覺得韓狗有高質野呢下可悲

基本上由頭到尾人身攻擊
話咩咩唔想同我聽同genre
戇鳩乎

韓國indie ok嫁
死個韓星真係唔關我事
啲fans開個po哀悼都唔影響我
最戇鳩係有啲人入去fans區踩場
唔明點解咁得閒浪費自己時間

1001

我what's app俾人屌

咁好笑

屌今日唔番學了 依家先去食野 今晚真係通頂

加油 雖然我完咗sem

我都開波溫書

想買台詞版Gashat

sad

Smile

加油 雖然我都完咗sem

窒鳩住曬話覺得唔聽韓狗好撚威威咁樣

冇記憶鳥
快啲上返嚟咪有break放囉

講呢啲

Explosions on TV
And all the girls with heads inside a dream
So now we live beside the pool
Where everything is good

巧似又對人動左情咁
點解咁撚易動情嫁屌

雞

我而家反而係過份理智

手已分！

恭喜

真心頂唔順，好攰

臭雞就由佢啦
同臭雞過世咩唔通

我自問都係好高eq果類人，

但真係有史以黎俾人激到臨界點！

耐性被磨滅曬，仲好而家心情好平靜

我最好既朋友話識我咁耐，

未見過我擺出一個唔開心既樣

放假了

唔好唔開心（摸摸）

望到你好似望到前排嘅自己咁
分得好

而家冇唔開心，覺得煩小左野！

與其對住個對你唔好同唔重視自己既人，不如果斷d!

今日囉份聖誕禮物去退番錢，

留係到督眼督鼻

你應該賣咗條女

賣都冇人要

番埋聽日

同意，唔想貼錢賣

ma

凍

我都無人要

hug

賤賣

我應該都要貼錢

加人工ya,加成千蚊

賣左條女都冇咁多錢

巨熊巴終於都飛左

飛得好呀 你唔飛佢佢都遲早飛你

正式過入底薪18 k

做咩要委屈自已咁唔開心

啱呀！

都算遇到好事，有人工加

否極泰來

塞翁失馬焉知非福

賣巴今日真係大勝利日

唔想郁

sam here

好悶

就做曬野

終於完sem 好撚壓抑

完+1 logic已炒

冷手打返個熱飛機先啦

我蠢 natural deduction 唔識

E 絲

我諗得b

E仔幾時食飯

聽晚起 今晚搵人傾升學野

約我

想叫埋膠巴食下個sem開sem飯

有冇人幫我奶袋底 好想要

@膠巴

咁臭

爛利奶得唔得

......

奶lin爽啲定袋底

我會洗架 求下你

算啦 都係好痛 唔奶啦

Lin

Why

奶lin可以感受埋胸肌

兩樣都爽 好難揀

我幫你仲爽

快啦

袋底好似有征服感d
lin 好似sweet d

我條仔淨係奶咗一下

死gay佬

月巴

唔睇GV 接受唔到

吓

終於記得我嘅存在

佢喺袋底望返上嚟嗰下

碌撚會遮住個樣

樓上成班死gay佬！

今日起身，個背脊好攰

清泉here

me no gay

咁你都講得出口

但係奶lin又會順手打埋飛機
好難揀

最gay就係佢

老手

why...

介紹咁多女優俾你地都咁話我

奶袋都可以嘅
技術夠嘅話

下次難保你介紹男優

點

又好似係喎
咁我揀袋